農曆七月未過，係舊屋邨影到D咁ge嘢！

有冇高靈人士睇到

由相到 好似睇唔到

放大d 睇

好假囉

Edit得幾好喎

隨手拍，冇唸過時運咁高
定係D舊屋邨好多，呢條都有四五十年歷史

個細路透明 咁你又點睇到呢

你自己個仔都唔認得？

水喉水夠透明啦
咁你睇唔睇到

有腳wor
咁當唔當係架

屌！好清楚

笑死

真又好假又好
科技進步左咁多年終於有張清d既睇下

個細路好生猛bor
......

影完一幅咁快就跑左去第二度。

其實長曝/雙重曝光都可以做到呢個效果

出事㗎嘛

好驚

的確有啲氣場

幾假！